回報率其實點睇？

邊種加權方法先係市面基金常見既回報率計法？

大家呢一刻回報率又係幾多？

最下面個MWR先係你個真正return

喺YouTube 聽啲fund man話上年有5成回報，講緊既應該係MWR?

自己個倉不加權同現金加權爭勁遠

Fund佬講TWR，你係用MWR

MWR，會計埋出入錢，TWR唔會計